自殺死唔去

成日見到有人想自殺但死唔去比人救返
你估佢地之後生活係咩心態？

揾個機會再自殺，反正都試過一次，好想再死
死唔去執返條命，後悔自殺，珍惜生命重新生活

通常係1
我有兩個朋友都係1

成功未？

兩個都過左身好耐

有人話自殺緊個下會好後悔

睇嚟心意已決 受好大打擊

睇係衝動自殺
定係因病
定係一直基於理性想自殺

早幾日西九嗰個咪係，臨跌落去先唔想死

唔會，好期待，想快啲死
Btw我係2

呢加啲人自殺都係因為壓力大
咁係咩因素

執返條命仔咩感覺？

有D問題解決到,有D解決唔到.
如果係解決到既話...
見識/EQ...或者IQ問題

根本冇生存既慾望，點解唔死

人嘅自然反應係會保命仔
呢加啲人嘅意志已經撐唔住

殺個下諗返自己有嘅嘢會好似諗通左咁？

現實係個地獄
死唔去或者俾人救番
原本既生活都唔會有改變
所以一定會再自殺

Btw阻人自殺成功拎光環既人死全家

我都覺 隔硬救人地返嚟
又晒錢又殘廢 仲想死

覺得死唔去好可惜，好似發左場夢。以為自己會過返自殺前嘅日子，但後來慢慢情緒同之前嘅問題都好返、解決左，我諗呢啲叫希望在明天（？） btw如果俾我簡多次，我都係會自殺，因為唔自殺，真係好難有人知你係認真，冇人真係會關注你

樓上 唔好諗咁多
珍惜生命啊

咁樣先有人關注你。。。。唉

啲人就係要失去左先識珍惜